title: 'oli joga videogames: saber dirigir é outra coisa'
tags: []
categories: []
date: 2022-01-08 10:52:00
---

![screenshot do jogo euro truck simulator mostrando caminhão tombado na rua.](/img/posts/games/screenshot_20201204-095252_1920x1080.png)

quando você fica muito tempo sem jogar e calcula mal a curva.
